★又有！帶病開工 疑過度操勞病發猝死

今晨8時許，途人發現九龍灣宏基街5號對開，一輛的士違例停泊在中線，好奇心走近查看，發覺司機似昏迷車內，慌忙報警求助。警方及救護員接報到場，證實司機已氣絕身亡。該將屍體移往路旁，並用帳篷掩蓋，隨即展開調查。

其後，警方根據資料追查，證實「的哥」姓陳（50歲），立即通知其家人到場協助。當陳妻攜同10歲兒子趕抵現場認屍時，母子哭得死去活來，需由女警在旁攙扶安慰。據悉，死者生前有病患紀錄，身上懷有藥物。警方不排除他因工作操勞，導致病發猝死，但死因仍有待驗屍確定。

返工=死路

不排除他因工作操勞，導致病發猝死
不排除他因工作操勞，導致病發猝死
不排除他因工作操勞，導致病發猝死

返工太危險了

老貓咪危言聳聽

豬

就係唔返工先身體差易病，佢返得唔夠多工